{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055739",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6447&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아모르호텔"
    },
    "text": "水原祭のビジネスホテルはリーズナブルな客室が特徴です。 + 禁煙客室、無料Wi-Fi、無料歯磨き粉と歯ブラシ、駐車可能+ネットフリックスの無料視聴、無料ミネラルウォーター4本提供+レストラン、ビジネスセンター、小ミーティングルーム+朝食は午前7時から9時まで、大人10,000ウォン+チェックイン時間3時、チェックアウト11時以降+周辺の観光地へのアクセスも良い+イメージと実際の客室やベッドタイプは保障されません + 税金とサービス料は客室料金に含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "水原祭のビジネスホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "リーズナブルな客室が特徴です。"
        },
        {
            "question": "水原祭のビジネスホテルでは禁煙客室がありますか？",
            "answer": "はい、禁煙客室もあります。"
        },
        {
            "question": "水原祭のビジネスホテルでは無料Wi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "水原祭のビジネスホテルでは駐車可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "水原祭のビジネスホテルではネットフリックスの無料視聴ができますか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスの無料視聴ができます。"
        },
        {
            "question": "水原祭のビジネスホテルでは無料の歯磨き粉と歯ブラシが提供されますか？",
            "answer": "はい、無料の歯磨き粉と歯ブラシが提供されています。"
        },
        {
            "question": "水原祭のビジネスホテルにはレストランがありますか？",
            "answer": "はい、レストランがあります。"
        },
        {
            "question": "水原祭のビジネスホテルにはビジネスセンターや小ミーティングルームがありますか？",
            "answer": "はい、ビジネスセンターや小ミーティングルームもあります。"
        },
        {
            "question": "水原祭のビジネスホテルの朝食は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は午前7時から9時までです。"
        },
        {
            "question": "水原祭のビジネスホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時以降です。"
        },
        {
            "question": "水原祭のビジネスホテルの周辺には観光地へのアクセスが良い場所がありますか？",
            "answer": "はい、周辺には観光地へのアクセスが良い場所もあります。"
        },
        {
            "question": "水原祭のビジネスホテルの客室やベッドのタイプは保障されていますか？",
            "answer": "イメージと実際の客室やベッドタイプは保障されません。"
        },
        {
            "question": "水原祭のビジネスホテルの客室料金には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、税金とサービス料は客室料金に含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 170,
        "QA": 487
    }
}